【老老柒柒，資訊唔流通好易解決】

借個fd ac開post。
大家有冇感覺，哩兩日次次槍林彈雨，你連隔離街發生嘜撚野事都唔知。
次次有衝突都係人多，人一多，就上唔撚到網。

咁啊周公呢就建議，明日同後日嘅抗爭
1)盡量三至四人共用一部手機接收tg訊息
2)盡量出少個social media嘅post
（特別係圖像同影唔到尐咩嘅影片）
3)Print定求生手冊，唔好現場先load
從而減低對頻譜嘅負荷，帶黎三個好處

第一方便接收/發送情報
第二分組點數報個平安簡簡單單
第三慳電，可以電話接龍咁用

就咁話
睬你老尾

pish

推